炮台山 北角 有打倒中共 遊行

有冇人係附近

又法輪？

有冇圖？

好似唔係

法輪

法輪遊行，反法輪響隔離大嗌（其實得大聲公指揮果條友嗌，笑咗）

每隔一個月左右就出黎反法輪功
啲茄喱啡都做到厭

星期六日都冇得抖，維穩費又比人食夾棍，得d貪小便宜廢老hea做